新手玩魔力 咩人都冇

聽以前啲朋友講 魔力呢係一個非常之好玩好團結嘅遊戲 入到去之後果然不嘅人都 ,
冇

好懷念